耀才死Server？

有冇人lunch 後係耀才個app到一直login唔到？

禁止交易